［認真］黑警極可能啪藥執勤

已經唔係第一次
狗隻經常情緒失控
有見過畜龍流晒鼻水口水
今晚仲有隻睇到幻覺short撚埋

二戰時期德軍日軍都係靠食禁藥先咁生猛
徵狀同而家黑警都好類似
亦解釋到點解佢地行動時會喪失人性
冰毒/安非他命班黑警扣埋有大把

希望幫到大家

推

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推9

推10

條片係喎 但金水條柒頭唔好再share啦

ot錢夠唔夠睇心理醫生?

金水壞腦page好心unfollow

[推上熱門] 光復聖瑪利 BAND1女名校教畜阻學生罷課 濫權搜袋 更擅意修改學生連儂牆字句 聖瑪利人集結！！

Push

舞獅咁樣

以片論片啦

要捉一隻畜生返去驗血

其實佢地心裡已經不平衡，比人鬧左咁耐
再加上明顯係中央下放權力
而家就係你咁errr一句就搞你，完全係係大陸黎

有冇人可以拎到頭髮去驗

魔鬼隊？

洗乜啪藥
只要係狗隻CANTEEN落藥已經搞掂

成日對住個空地吠
又冇啦啦入餐廳扑人頭
好似有幻覺咁 以為人人都鬧緊佢 (雖然係真)
真係有可能

推咗先 合理推測嚟

個幾月前我已經講
無可能失控都咁
尤其係d賤畜龍

有諗過

將謝賢代入返中共
又好似好合理

記唔記得之前美國制裁中國嘅原因係中國大量向美國輸入酚酞尼
依種毒品比鴉片毒性更強
係一種強力興奮劑
作用提神
同時令人失去自控能力、更具侵略性

點解班友最近好似失控咁
一見女就擒
一打就見血

push

啪藥實有後遺症
遲下班狗就知

舞獅?

陳雲？

做過街老鼠太耐痴左線姐
雖然狗本身都黃賭毒乜都掂

癲撚晒
我老母睇直播話嘅

原來係中國出口？
最近Washington Post等大報已經吹行晒風要政府處理opioid drugs嘅問題，有州份已經逼到Johnson&Johnson呢啲賠錢
如果係中國出口都幾仆街

pish

吸左毒?

邊度有畜龍流晒鼻水口水嘅片？

agger
俄羅斯都會派特務起運動員既飲品落藥

pushh

咁要搵趙薇黎救我地了

佢地食藥關我撚事？
有冇食都係黑社會

紮撚晒馬
可能武警黎

仆街佢想Distract 記者，
等啲鏡頭跟住佢郁咋。

班記者又真係跟住佢影。
咁就睇唔到後面班狗對義士做緊乜

垃圾post 唔好推
同藍屍大麻論有咩分別

一定有
唔係第一之次被人影到咁異常亢奮

紫尿

舞警

之前防暴兇鄭松泰個次

隊草定啪針

我朋友個未來姐夫係後勤狗，話速龍全部索過粉先出黎，估唔依然家已部狗都上過野先出黎。

推咗先

扮傻就真

個撚樣標童呀？

原來唔止我一個咁覺得

先前自有單新聞休班警搜出k仔
3萬幾人點會得佢一個
近年咁撚多醜聞
查出黎成個黑警團隊 一半以上要革職

二戰納粹德軍係有吸毒物令到士兵可以長期唔洗訓教

佢咪啪藥繼續開工囉,你估日日咁啪法佢會唔會傷腦呀, 失禁呀,出現幻聽幻覺呀啦?

Google search “休班警藏毒 ”
新聞多到嚇死你

其實我都咁諗過, 失控到咁..

更何況中共有咩做唔出..
甚至用藥嘗試控制佢地思想都唔奇..

隊完草邊做到嘢
似係冰 或者上邊巴打話酚鈦尼

fc?

其實係真, 我地可以做啲咩?

一直都係覺得落左藥
落係canteen同水到已經得
成日都好似控制唔到自己咁

隻狗以為自己好型，
點知原來咁on9

推 痴撚線

極可能,中国係禁藥大國

唔出奇

不論金水先，但條片好撚堅

有見過畜龍流晒鼻水口水

係咪之前有晚兇議員 唔比議員行上前
情緒失控又流哂口水鼻涕果單？
我睇片見到都覺得係take左野好唔正常

Pish

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

雖然樓主講嘅都係跟條片
但金水+01

其實前線係咪固定都係個班

好大機會！

「緊急」即刻check下自己個wifi 隨時洩漏個人資料

不嬲都有

輪住做

佢地行唔行動都冇人性啦

以柔克剛 四兩撥千斤

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

日日咁同佢地玩 好快死晒

推上twitter

應該係壓力過大

祝佢哋食到有副作用，長期病患

舞龍舞獅咁款

尋日機場叫人冷靜隻狗個眼神都好彷彿咁

可唔可以唔好01

又支那01又金水
理撚得佢食咩 我哋唔會放棄

起碼有五個情況嚴重 (HA話嘅)
太子站一定唔會炒車
警方一定有用致命武力

記者一定要問清楚
1. 醫管局所指嘅「831公眾活動」包唔包太子月台黑警無差別襲擊
2. 送院無人死亡，但現場有無？
3. 啲人點傷 有無骨折有無內出血有無腦部受傷有無癱

其實係佢地食番d tear gas

黑警

真係似take左野

我覺得係佢地有啲人本身有吸開毒
平時間唔中都有新聞報休班警藏毒

有一次睇直播
我見到有個狗閪（Madam）
佢單邊索鼻嘅姿勢好純熟！
個樣仲要係勁迷

就咁睇好似都係精神病發作咋喎

可以分享片嗎

之前睇過幾單新聞，有人極度恐慌時都係彈黎彈去，”dum”地，控制唔到自己身體

無論佢係咪啪藥都好，精神狀態係有問題

Tui

原來有其他人都係咁諗

啪咩藥
本性係咁

之前有隻速龍都仆街之後原地耍功夫 肯定take 咗嘢

推呀

果然係64

有無片

可能有咖啡因成份既藥

隊完草會開始反思人生
覺悟前非.

有冇link?

唔怪得成日見到有清醒狗專門拉住吸毒狗
原來真係失曬控要狗繩

係咪cls

鄧炳強：「如果有警員備受指控就要停職，就有一半人要停啦」

Pish 我都覺

輪姦
禁錮
打死人
講左一句野就打到見紅
而家仲有吸毒

警察真係日日新鮮

要入canteen搜證

又有錢搵又有毒吸，真開心

不嬲都有 呢排特別多

放題

應該真係食左野
咁樣打得金啲 唔會考慮太多

佢地人性不斷自我懷疑
由自我否定到合理化自己行為
依家連和理非都打, 記者都打, 要first aider 罪企唔比救人今日警棍打埋,

有好多已經有狂燥症精神病病徵

唔洗做
等佢地壞腦自爆

等到幾時?
中國d 公安都係咁, 自爆左未?

捉d狗驗尿啦

可能由係警校開始 canteen就已經有落

雲海好早講過 問下佢

其實佢地應該係最安全吸毒的工作 全港最大犯罪集團上線

提醒咁多位 睇到暴力執法既畫面 唔好習慣被硬接受
更加唔好令自己底線不斷推後 麻木左自己觀感
社會逼緊市民硬接受 大陸個套執法 再咁落去 死左人都唔會左有反應

咁遲啲咪返屋企打家人

咁點呀
直接去隊冧佢囉拎條屍去化驗囉

我都覺，個個上晒電咁，痴線

推
大家見識下共產黨真面目

提醒咁多位 睇到暴力執法既畫面 唔好習慣被硬接受
更加唔好令自己底線不斷推後 麻木左自己觀感
社會逼緊市民硬接受 大陸個套執法 再咁落去 死左人都唔再有反應

佢老婆一定好支持佢, 否則都離左婚
仔女好細個果d 比佢老母日日洗腦
正如有錢佬都會洗自己個仔女腦唔比佢個仔女大個有良知

一定有 個撚個上哂電咁

GABUGABU接接
GAME蟹GAME蟹蠶蠶

見到成班人係度笑佢又話「霞姨」咁真係好on9
完全唔覺得笑得出

係
佢哋同黑社會好多聯繫可以攞貨
之前已經試過有狗判監

有鬼用, 前線手足被人打
可以點幫呀? 對方上電...
點打?

未必take嘢 但起碼大部分都有心理病

都係冇得原諒
食屎啦賤種警！

食完快d死 唔該哂

有咩做法可以令到一個啪藥既人有生命危險或者不支倒地呢
有無醫護可以解答下?!

好似無上權力好正咁 癲撚曬

搏上位，通常升職都係升呢啲，貪佢人性夠低

所以另外要連署美國國會阻止禿鷹做聯合國駐維也納禁毒專員

你咁講一黎無証據 二黎其實係洗白緊 講到佢地係因為藥力先無人性

希望有副作用 食完短命十年

9月3日 三罷

有濫藥唔出其
唔係既話班狗好難頂到咁惡劣工作環境
不過你啲都係自己攞嚟
唔記得邊到睇返嚟打仗食呢啲同平時濫藥令人上癮程度會有分別

可能同啪藥有關

唔出奇呀，班藍絲一早話前線手足戴大麻精口罩，on99，佢地呢班人諗得出做得到呀。

真係有咁嘅機會

唔怪得之咁驚記者
大量閃光hi撚死佢

真係成隻速龍咁係咁跳下跳下

屌個鼻哥窿好大

香港人！還拖！往死裏打！
902、903三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

等班狗自己high 野死左 再屈你打死人

十年太少
應該即刻七孔流血死

Agger

8/9去美國領事館請願
派人道支援/過人權法

另有大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

掃毒掃場掃唔少番去
中間自己偷袋少少好出奇
然後迷撚曬班散仔
佢地d行為真係太似食左興奮劑

覺得呢個消息好有藍絲feel
花生味濃但冇實際作為
呢排都多呢d野

記得光復屯門好似有隻狗又係癲癇咁

近幾日好撚多fake news post , 個個神探上身

up

其實我覺得可能冇
一班人著哂裝遮哂樣 可以任打
喺個環境下已經可以激發佢地既情緒

要用黎做文宣
比外國人睇到

同埋話食左藥先咁咪姐係幫佢哋開脫囉
唔食藥已經咁先係佢哋真心

咁似啲波台手足愛隊入波啲high樣

合理

Yo⋯⋯我就係你哋嘅節目主持人. 龍威!

唔係啪左藥就真係有精神病

呢隻武警嚟啦

其實真係似..
有乜可能成日癲撚左咁 又大聲夾惡

大撚把OT錢
買弗德食上腦？

瘋狗症咪流下口水咁囉
好心動物協會出手將佢地人道毀滅

high咗嘢嘅我諗示威者死亡人數已經超過五十。

似係解放軍持棍防衛

無人可憐

佢地依家唔敢出街食飯，個個係差館開餐，咁EASY啦

其實一定係
佢地同黑社會拎大把貨

你咁講又似似地喎

唔好再笑，認真看待
呢鋪好大鑊

係咪要佢地食藥 等佢地唔記得太子站入面發生過既事

第一條片笑撚死
啲動作好似劉馬車發癲嗰陣咁

一定係

日光日白個頭盔都要貼晒紙遮光

足到。呢個行為已經完全違反人性，所以好有理由相信佢地被落藥。

二次大戰時，日軍與德軍為左增強戰鬥力同破壞力，都有服食安非他命既習慣，而係六四清場前，亦有說法推測解放軍被射注藥物。所以，當成班人都係集體失去左人性既時候，有理由相信佢地被大規模落藥，應該要驗尿。

「安非他命是一種神經中樞興奮藥，服用後會明顯感覺自信心倍增，變得膽大冒險又精神高度集中，容易亢奮激動。與此同時，饑餓、口渴、疼痛等感覺會減弱，甚至不想睡覺，目前多數國家已將其列為毒品。過量服藥後會狂躁不安、血壓和心跳不穩定、幻覺叢生、腹痛腹瀉、噁心嘔吐，甚至死亡。更可怕的是，很多人對藥物逐漸產生依賴，愈服用愈大量，小劑量根本沒效！」

合理推斷 唔算係fake news

721 831

睇埋個眼神，排爛牙
都幾肯定係

好可疑！

真係毒過黑社會

瘋狗症發作再食藥
難怪之前條街無人都喪射tg

諗起藍絲話示威者嘅口罩加咗料原來個方向可能係真不過係班黑警

咁計深水埗嗰班應該啪唔小

佢地啪唔啪都冇可能洗白到
甘心做走狗嘅人 有咩值得可憐
我明白人係有感受 但要分清楚感情同理智嘅界線
假設有人於心不忍 可憐佢地
我想講
自作孽 不可活
條路自己揀嘅 好醜都要食

不如我答啦，大大棍漚落去佢個死人頭咪得囉，方便快捷好多

運動性精神刺激
中

佢知唔知咩叫fake news...

偉哥

好呀 中毒身亡就最好

其實六四個陣，我記得有條片係tvb拍嘅，訪問左一個人，講到當時嘅解放軍好似食左藥咁，一路掃射一路大笑。所以，我覺popo有啪野都唔出奇
Btw，有冇人可以搵到條片，我搵咗好耐都搵唔返

平均壽命得58歲
就知佢地有幾健康

推推推推推

如果High左野警餿會唔知咩？

黑警法西斯

想睇佢地食到爛肉

同感

D尿藍色

似真係隊左野 臨尾仲要話呢到係公眾地方唔係立法會 請離開

佢地之前已經對空無一人既地方射Tear gas，立亂拘捕，打到市民頭破血流，又毆打已被制服既示威者，又立亂用大光燈照射居民，你覺得佢地係正常定係產生幻覺？係鬼上身定係食左毒品？不仍睇下最底既第一條片。而係第二條片，係同一個位置，亦有位popo一腳踩埋的一位手無縛雞之力既女手足到。呢個行為已經完全違反人性，所以好有理由相信佢地被落藥。

二次大戰時，日軍與德軍為左增強戰鬥力同破壞力，都有服食安非他命既習慣，而係六四清場前，亦有說法推測解放軍被射注藥物。所以，當成班人都係集體失去左人性既時候，有理由相信佢地被大規模落藥，應該要驗尿。

「安非他命是一種神經中樞興奮藥，服用後會明顯感覺自信心倍增，變得膽大冒險又精神高度集中，容易亢奮激動。與此同時，饑餓、口渴、疼痛等感覺會減弱，甚至不想睡覺，目前多數國家已將其列為毒品。過量服藥後會狂躁不安、血壓和心跳不穩定、幻覺叢生、腹痛腹瀉、噁心嘔吐，甚至死亡。更可怕的是，很多人對藥物逐漸產生依賴，愈服用愈大量，小劑量根本沒效！」

你咪閪理人啦
最好食藥食到死撚埋添啊

完全痲狗咁，喪失晒理性

蟲忝表現ok

咁後遺者係咩? 忍唔到尿?(之前識果人佢係忍唔到尿)

I don’t care 𠈄食左屎都好一撚樣會受番

所以話班狗平均壽命得58歲唔係冇原因

絕對有可能
有咩做唔出!!為左令前線無心理障礙咁殺人實有啪藥!!癡撚晒線

食咁多high 藥會唔會突然暴斃

六四啲軍人全部打興奮劑，已證實

六四

係真
六四嗰時啲醫生做見證人，話受傷嗰啲軍人嘅血入面全部有興奮劑

有無機會係中共係佢地飲食落藥？

紫尿楊咁款

啪到死撚咗咪又係葬喺浩園

軍事禁藥只會行軍打仗先用，腎上腺素上升，即使中左槍都會唔痛向前衝

叫王先生叫警隊出驗尿報告

Connected 推到同中國隻藥有關

點解？禁入去睇唔明

屌，我都諗起

no more金水加01 please

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

真係似
雖然佢地本身都仆街
但真心無咁撚癲到要攞人命

推出去

可能有人猝死

呢兩日連登開始多呢類謠言 出埋藍屍最鍾意嘅「啪藥打人」 專注返五大訴求啦

親眼見到有警員發顛向前衝，明明前面冇人。。。
之後前面黎左個警司stop左佢，大大聲喝佢做咩，
個警員呆左呆，定左鏡，就回頭走左。

唔係鬼上身，就應該食左藥。 再唔係就精神錯亂

我推

一早咁樣覺得， 同人講， 人地當我傻

Popo情緒失控到唔正常， 一衝埋黎就大聲呼喝， 就算對方只係路過

係又大聲講野， 唔係又大聲講野

好似食咗藥咁

堅似喔

掃完毒之後點處理啲毒品？

利申， 唔關條片事， 好耐之前已經覺得唔對路， 好似食咗藥咁

求片

破案搜到既毒品去咗邊？

推比法律巴睇呀!!!!!!!!!!

[太子站] 有C.I.P.警狗透露有人真係死咗 希望炒車

[召喚法律巴]地鐵懷疑真係死左人2 （入嚟大家一齊判斷）

冇人有興趣幫警察洗白

當然大家都對警察好不滿， 但源頭 ， 係我地不滿政府處事手法

政府借警察手去達成佢地既目的， 咁政府點樣令警察雙手佈滿鮮血而不內疚呢？ 我唔知

只係好多人， 都覺得警察既情緒失控好唔正常， 唔理係心理出咗問題， 定係其他， 大家會好奇都好正常

講一大堆野咪又係無証據，唔知我有咩講野。咁如果有可能係因為食藥，有可能係佢地真係純粹咁暴戾，而你話係因為食藥失控，其實係幫佢地搵籍口。

不過當然，好多人係鍾意聽陰謀論，所以都可以搵到位去負評我。我唔係話啲負評好重要，但負評好多時即係唔同意咁解，而我係想知點解唔同意既。

有冇證據證明一下

有冇食藥都冇人原諒黑警

不過大家咁擔心， 我不推文回覆啦

你睇咗條片未呀on9

有冇勇士可以係某啲失控警度搶DNA去驗？
例如頭髮，一抆就有

欽州街既市民...

個d係帶公安演習， 算吧啦你

但點認證條毛係狗毛

睇咗咁又點？ 街上咁多唔正常嘅嘢，你樣樣都去理？

道理 同勇武巴打開記招 ，叫人唔好嘥時間捉鬼一樣

唔明就算 我繼續關注追求五大訴求 你自便

竟然係hk01

14年唔係亢奮mode都已經癲架啦

依家係啪埋藥癲上加癲

依啲叫罪加一等囉唔該 分清楚啦

解散重組啦

分分鐘啪左自己都唔知

咁驚係咪俾人篤穿咗呀？
我唔覺警犬失控可以同街上唔正常嘅野比喎

明明prove到佢地有啪藥嘅話係一樣對於追求五大訴求好有力嘅證據 點解唔俾人同時進行？

因為你驚俾人踢爆囉

唔少毒品會食到思覺失調
分分鐘搵埋搵埋都唔夠睇醫生

就算唔知有冇食藥， popo心理唔平衡就有眼睇， 呢度係討論區， 唔可以討論......., 就有點兒那個......

最多我不推文回覆

唔好唔岩聽， 就屈割蓆呀， 洗白呀， 潔癖, 冇人會原諒popo, 放心

不推文傾下計得唔得先？

「明明prove到佢地有啪藥嘅話係一樣對於追求五大訴求好有力嘅證據」

你個邏輯 為反而反 真西利

DNA唔係驗血緣咩？

你想講驗血?

我支持你呀 一到凌晨就多呢d po 我都比人無邏輯咁追擊緊 叫大家對準番個五大訴求都比人鬧

仲話我錯，話 搵到證據警犬食藥就係對爭取五大訴求好有力嘅證據

咪就係 如果真係咁樣利用警察 ， 香港人打香港人， 林鄭死得仲快

都係個句， 冇人會原諒林鄭， 冇人會原諒警察

邊有話唔可以討論？叫你比証據係咪討論？
我無屈割蓆潔癖喎，我點解話覺得係幫popo搵籍口上面都有解釋過。

我唔會拒絕信popo有食藥，但同時佢地亦好大機會係真係咁暴戾，如果賴佢地因為食藥先失控我會覺得係幫佢地開脫。

如果有証據我周圍幫手share都仲得。

乜撚野叫為反而反啦 我蠢唔識呀
你俾到合理解釋我咁我服

依家好撚阻你追post咩？ 有人提出依個有力嘅疑點 而依個疑點係可以去prove嘅時候點解唔可以去做

點解覺得人地一定唔可以multitasking 點解覺得手足只會用曬啲時間係依個point？

我屌你老母， 我唔再不推文回覆

咁d popo 係怪怪地， 唔俾人講野架？

唔係食藥，都心理出現問題啦， 呢度都唔俾傾， 返你老母個閪度傾？

冇人會原諒警察， 呢一生一世都唔會， 唔好再屈乜野洗白

最好可以壓住個吸毒警，抆完毛再馬上放入袋去化驗啦
用類似警察啲證物袋，比人開過會知。放入袋，再寫字加記號上去
直接送去化驗，咁就實無死整個過程要自己拍高清片+搵記者直播

如果要抆完就跑，鏡頭未必可以影實條毛，會比人懷疑換走過

算啦 巴打 d人唔明就算 唔好諗住可以說服所有人。只會嘥時間沒完沒了。

其實你一直講緊野 點叫唔比你講野
定你無預有人反問你 你唔比佢反問？
我純粹唔明你做咩成日話唔比討論 我無惡意的

Dllm, 咁你可以話， 覺得佢地似心理出現問題， 洗乜撚野白

我依家得閒

咁你解釋 點樣係有力疑點？ 呢條片點樣可以足夠成為法律上合理疑點？

利申法律撚

頭髮藥物檢查是最可靠及精準的方法，能準確地檢驗出受檢者是否曾服食毒品及其種類，因為毒品的毒素進入血液後，會被傳送到頭髮內，並且不會流失，也不能好像坊間所想像般可以透過洗頭服解藥去沖走已吸附在頭髮內部的藥物 。

同時又係最易拎到嘅野
但記住要連根拔起，唔係剪（好似係）
小弟我無力氣做呢啲工作只可以出謀獻策

人地好心同你 講 咁樣唔係有力嘅證據，上唔到庭。叫你用返啲時間去搵真係有力嘅去打擊政府。

你係要晒鳩全世界人時間

癲狗症

唔洗咁激動。洗白我係講緊如果話係因為藥物影響，而唔係佢地真實意願，只係控制唔到自己，我會覺得係幫班popo人格洗白。需要知道班popo同藍絲思想本身就係想鎮壓市民，最好就打死哂你地就最好。

冇人會同popo洗白， 就算政府唔會起訴佢， 佢呢世都會俾人公審

唔好再講乜野洗白， 因為佢地永遠水洗都唔清

69已經覺得係
琴晚啲人係咁笑鳩佢，但我覺得係high大左好恐怖

我咁講， 唔關條片既事， 而係呢兩個月所見到， 同係條街見到

你困住自己係呢條片就byebye啦

我唔係講緊條片

我係覺得幫緊popo人格洗白的，佢地平時都成日諗點打示威者，最好打死哂班曱甴。

其實上面都有手足諗緊用咩方法去搵證據
事實上依家係處於一個求緊證嘅階段
我相信樓主嘅意思係想大家幫手搵多啲方法去攞證據證明 而依家就叫人攞更多證據出黎未免有啲太苛刻下嘛？

我同意你講法 有曬證據當然先好大力share啦
你睇下樓主個標題佢都係話極可能 咁姐係想有更多人幫手俾證據或諗計仔去搵證據啦

另外我唔覺得係洗底 自古咩人先會吸毒黑社會囉
依家如果prove到出黎成件事係真嘅話咁係警犬隊為咗更易陣壓同濫殺示威者所以啪藥
佢依個本意都係極賤格 所以唔存在洗底嘅情形

我覺得點傾都係一個post嘅事 點解唔可以傾落去

仲有呀， 呢度唔係法庭， 法律撚， 呢度係討論區

你入黎都係浪費緊自己時間， 幫我地推post

藍絲大麻論係佢地𢦀鳩，CBD當大麻

法律撚諗吓點幫被捕人士同告鳩班黑警好過喺度嘈啦

我就係講緊呢條片喇 。

咁證明你一開始揀我黎批評嗰時候， 對錯焦囉！

咁我都勸你早啲瞓好過叫我唔好嘈啦

我唔係話有証據先好拎出黎，開post係集思廣益的。但如果未有人地唔信同質疑其實都合理的。只係咁簡單。

至於我自己純粹覺得壓力大，情緒失控，同埋藍絲思想已經洗左佢地腦，你睇好多藍絲都想拎刀斬示威者，你可以睇到親政府真係相信自己行為，懲罰你地係正義的。

法律撚嘅質素就係咁

無論係心理定藥物， 佢地雙手已經佈滿鮮血， 呢世都洗唔白

耶穌番生都洗唔白

六四果陣軍隊都有食藥，同埋睇洗腦錄影帶

依個係你睇法，多謝你分享你睇法。

哇 n年前溏心風暴呀 ！足戲！好我走！ 你同另一個account同一時間對著我黎無縫追擊，驚死呢個po上唔到熱門。真係凌晨先有呢d鬼異嘢！

同埋呢 我大部分時間都用「不推破」架。你唔知有呢樣野嘅咩？bye

我唔係讀law 我只係個市民 我眼見條友處於瘋癲狀態 而且之前亦有片影過啲狗有類似嘅不正常行為同反應 而我覺得依件事係真嘅話好撚賤 因為班狗係用緊啲陰則嘅手段去加大力度加害手足 求證成功可以大力文宣同埋成功爭取到五大訴求至少其中一項
咁我係咪可以去求證

冇得洗白， 佢地呢世都被人定咗型， 冇人會原諒佢地， 冇人會忘記為香港人坐監， 失去前途既手足， 永遠都唔會

係呀口水戰港女 就係咁㗎啦 見人冇論點攻擊就要指出囉

咪就係

咁似鹿鼎記 吳孟達走火入魔嘅情景

其實出現依啲行為真係因為壓力大而緊張、驚惶失措都得。最公道就係話佢地已經開始情緒失控，係無爭議既。但如果直接話有啪藥就有人開始提出問題。

叫你朋友家姐 取消婚禮 否則後果自負

我都明未必會一定係啪藥影響
情緒失控洗曬腦就一定架啦
爭在有無額外因素啫
所以搵下方法去prove都係好事黎

都係果句 又唔係洗曬版 又唔係咩都唔理
傾下點搞都無防

咁係咪以後有咩未fact check都唔可以拎上嚟求證討論啊法律撚？
依單嘢好難求證但起碼可以畀到壓力班狗喎法律撚
64軍隊前車可鑑喎法律撚
自己一路撩人先我加把嘴就係口水戰你醜唔醜啊法律撚
唔係一路都講緊兄弟爬山㗎咩法律撚
btw 你p牌唔使用不推文都推唔郁個post㗎法律撚

睇野宏觀d, 雖然樓主係post咗條片， 但事情發展都兩個幾月， 好多人講咗， 一早咁覺得， 唔關條片事既

我就覺得唔似high左野，似精神問題多

似係長期過街老鼠咁周圍都屌鳩佢，得自己圍內圍爐打j，撐得佢地既唔係大陸仔，受壓力為錢途而撐既，仲有一睇就知低智既騎呢真心膠，再唔係就係一望就知係收錢既騎呢怪，完全都冇個正常既

仲衰撚到要同俾佢地睇唔起既武警，俾佢地當開玩具玩既老黑合作，再加上班友不嬲當正自己係判官乜撚佢地都可以控制自大自負開，長期受壓又心有不甘，俾佢地獸性大發果下仲唔眼淚口水鼻涕乜撚都出曬黎咩

你覺得無，係因為你清醒，啱聽？

但依個世界有好多人，有好多搖擺不定既人，有好多人覺得人慘就同情人既人，有好多人係婦人之仁。

佢地聽到原來popo都唔係真係咁暴戾既，食左藥咋，仲要可能佢地自己食左都未必知呀，唔好怪佢地啦。

係某類人心目中，係洗白到的。

大聲播音樂佢地會唔會fing頭lol

可能仲讀緊呢， 都算係法律撚架喇

其實質疑都係討論既過程
唔緊要啦 依家大家明白大家就得

熱門仲有個楊洲炒飯post又唔入去叫人唔好笑住focus五大訴求
一路都講緊叫人唔好淨係睇熱門係最有效防被帶風向嘅方法 唔理仲想屈人風向狗

藍絲就覺得警察冇錯， 黃絲就覺得勇武冇錯， 兩邊都洗唔白

就算我地唔討論， 藍絲都覺得警察冇問題

仲有呀， 多謝你引導我地係咁推post

情緒失控依啲 6月開始已經係咁 依家越黎越痴撚線 殺人機器咁

其實都無直接話係啪藥

只係有歷史前科 同埋有片等等嘅佐證
所以都係果句
依個post主要都係諗點prove好過係度嘈係咪？

暫時有手足諗到頭髮驗毒
但點樣證明頭髮係狗嘅同埋搵邊度驗都未有人諗到

我要訓啦 頭痛撚到死咁濟 聽日再跟進

其實我都中意咁傾，不肻好多人無耐性一問一答既交流的

我明 有人會覺得係有人會覺得唔係
所以搵下有咩實質野去check check佢
如果prove到唔係咁我就認柒咗啦

我由高登到而家都未試過用分身
你慢慢學下野先啦

你好攪笑呀， 我回答你， 都等於推post啦， 冇你， 唔通我同空氣講野咩

快啲訓啦，我唔係惡意既，你安心訓

好奇一問啦， 玩咗討論區幾耐？

佢唔係話我係你分身下話
屌即刻起一起啊法律撚底原來最早啲post俾人屌五毛

講緊片入面有隻狗喺度亂跳

最尾個句

休班警涉藏冰毒壯陽藥及私煙過關 被控藏毒等5罪
08月09日(五) 22:30

休班警被控藏毒等5罪，案件今在粉嶺法院再訊。
休班警員經羅湖返港時，被揭涉嫌藏有冰毒、含有壯陽藥成分藥丸和私煙等物品，因而被海關拘捕，其後被控藏毒、管有吸毒器具、未按規定輸入禁運物品、管有應課稅品，以及未有向海關人員申報等合共5項罪名，案件今(9日)在粉嶺法院再訊。被告繼續毋須答辯，並准以3000港元保釋，案件押後至9月20日再訊，以待辯方索取文件。

被告馬道宸(46歲)，報稱任職警員。控罪指，被告於今年4月8日，在羅湖管制站海關入境大堂一房間，管有一顆含昔多芬的藥物，而該粒藥物屬禁運物品。被告也被控在同日同地藏有少量冰毒，以及適用於及擬用作於吸服危險藥物的器具，即是玻璃管和膠樽等物品，以及管有238支未完稅香煙，並未有向海關人員申報他的行李內藏有上述的未完稅香煙。

休班警被截查喊「瀨屎」 被發現藏毒 官指知法犯法囚8月

社會新聞

撰文：湯庸皓
2018-04-27 10:57
最後更新日期：2018-04-27 14:39
休班警於街頭被發現跡可疑，遭同袍截停搜身即喊「瀨咗屎」，被發現他身上藏有俗稱「k仔」的毒品氯胺酮，經審訊被裁定一項藏毒罪成，案件今日（27日）在西九龍裁判法院判刑，裁判官指，被告以警員的身分犯下藏毒的罪行，令案件變得更加嚴重，但考慮到被告曾服務警隊超過20年決定將被告減刑一個月，判警員監禁8個月，即時執行。

服務警隊20年獲減刑1月

辯方求情稱，被告已加入警隊工作逾20年，是次涉案毒品屬小量，且非作販運之用，被告一直沒有案底，只是吸食過幾次，不是長期吸毒者，這事後已經停止吸毒，求法庭輕判。

裁判官斥責被告指，警察的職責是執法並非犯法，但考慮到被告服務警隊超過20年，故為被告減刑一個月。

被告辯稱遭插贓嫁禍

被告潘俊東（40歲）已婚，加入警隊21年。於2016年10月28日在荃灣綠楊新邨D座旁的行人路，被同袍發現其形迹可疑，遂一同上前截查並制服他，其間被告曾稱「瀨咗屎」，警員隨後在其褲袋搜出涉案毒品。

被告否認藏毒，並辯稱拘捕他的警員從地上拾起包着毒品的面紙然後打開，插贓嫁禍他，又稱他當時只往見線人，惟線人未有出現。

近3年共107名警員涉案 73%屬休班警 警方︰非常重視誠信管理
休班警駕車撞壆找妻頂包 夫婦認妨礙司法公正 同被判社服令
休班警涉與私影妹非法性交 事主改稱穿吊帶裙 否認認錯攝影師
休班警員涉藏毒案 被告形迹可疑遭截查 被制服失禁「瀨屎」
官指被告說法不可信

惟裁判官翻查現場閉路電視，未見警員打開任何物品，只顯示警員在地上拾起被告的紙袋及電話，認為被告說法不可信。

此外，就被告稱與線人見面的說法，裁判官指被告職責並不包括蒐集情報，事先亦沒通知上級，違反規定，亦無法提供有關線人的細節，認為其解釋不合理及不可信。裁判官又說，事發地點為大型屋苑的停車場，沒證據顯示有人故意將毒品放在地上，反而3名拘捕他的警員證供可靠，證供互相支持，故採納3人的說法，裁定被告罪成。

案件編號︰WKCC4947/2017

多左d 3毛入黎帶風向
我又更加相信係真

PS 對冰係會長期亢奮+性欲強⋯⋯
下句我唔想講埋落去

我都覺得佢眼神好撚古怪 真係好似take左嘢

呢到係連登， 咁撚多五毛分化post, 我試過消滅都消唔到

好努力同勇武講， d五毛分化緊我地， 我地坐埋一條船， 點會叫佢地唔帶gear， 要嘉年華彩色， 要和理非集會勇武唔好出

分化撚講既野唔好放係心， 唔好記住， 唔係真既， 係分化撚逼到大家出黎講唔割， 有用咩？

你咁有心多d出去打五毛， 佢地勤力得好緊要

呢個post， 你覺得唔想再有人討論， 老屎忽贈你兩句， 唔想個post再浮面， 一係就唔再討論， 如果你唔想放棄， 就針對返， 唔似食藥

你講怕幫警察洗香， 並不會令大家停止討論， 信就信， 唔信就算

吸冰同埋吸K仔有咩效果
行唔行到嫁
我見D道友都飄下飄下咁

903 三罷 1430 添馬

唔係真既

唔好嚇我

佢地short 9 左

我要講幾多次，我係中意討論的，我自己本身就參與緊討論。我仲怕你誤會而無用不推文回覆。但得罪講，係連登我都好少真係遇到你依種唔係點聽人講野既人，唔好介意。

至於打五毛，雖然無人會認得我依啲小人物acc，但其實我接近每日都有份參與對抗五毛既。

警隊有人啪藥執勤就唔會否定既，但我唔覺得係集體性地去啪。我更相信大部分根本只係享受濫用私刑既快感。

我正式宣布香港人要6大訴求,
要加埋解散現役警隊及重組

wow

瘋狗症

唔出奇 成班癲狗 （推）

食完冰點解要遮眼嘅 利申:最近睇緊breaking bad

遮眼神瞳孔呀？
藥物影響瞳孔擴張同埋眼神迷離所以要遮？

我唔知 我幾時有唔聽人講野 , 我只係覺得， 就算你話呢個討論， 會幫到警察洗白------但咁樣並不能夠令到別人停止討論， 明就明， 唔明就算

唔想有人被影響， 就講下， 似情緒問題， 多過似食藥， 就夠了

至於用唔用不推文回覆， 都會有人回你， 跟自己意願行就夠了

對眼會好迷，瞳孔會放大

我淨係知索K瞳孔會大

冰都會 from wiki

我講洗白依個字無諗過中止人討論。我始終覺得如果未有証據，我覺得係某程度洗白左，亦有解釋到點解咁講。我知你對洗白個字好敏感，但都無理由叫我點講點講就夠，咁樣係幾霸道。

嘩 , 我都算溫和了， 如果我有心串你， 或者咬住你唔放， 唔止字眼唔同， 成段野都不一樣

咁都受唔到就算啦

呢啲唔係新聞

我無受到受唔到，亦無覺得你串我。但我知你唔想我再用洗白依個字，所以教我用其他方法講。但我想講洗白依個字係我最想用既字眼，因為就係我#384既原因。

而且我其實唔介意你覺得洗白唔到，但我個留言唔係比你一個睇，我本身留言都係想比班婦人之仁既人睇到，提下佢地好多打人既警察真係咁暴戾。

算啦， 或者解釋下我講緊乜

你覺得“唔想人洗白警察”， 咁你點做先得到你既結果

假設：你想要既如果係=警察不會被洗白

繼續跟你方向討論， 再傾落去， 會得到你想要的結果嗎？警察不會被洗白

所以我建築你， 向警察唔係食咗藥， 似情緒問題方向行

我既建議， 係向住警察不會被洗白， 既友善建議

當然， 你可能覺得冇用

但呢個人想害你？ 定幫你呢？

你覺得話係食藥而控制唔到自己依個論點，不會幫黑警洗白。

但係有其他人例如我#384講個種人，或者叫淺黃，係絕對係會覺得黑警變左身不由己，我個留言都係針對個班人。

我係想未有足夠証據前，將成個成因放返落黑警係真係咁渴望濫權同鎮壓上面。

如果你話唔會係你心目中洗白到，咁其實係你清醒，我亦唔係提緊你咁清醒既人。
其實已經重複講左幾次。

藍絲page??

政府咪又係用我地既錢黎醫班狗

唔洗幫佢哋洗白，佢哋清醒狀態下都係癲狗

毒癮點醫

係就好，啪藥唔頂得幾耐

片中犬隻出現幻聽

之前我都唔信，但擒晚旺角無法無天後，101%有

所以咪叫你重點放係， 唔似食藥， 似情緒問題

如果重點去咗洗白， 最後得到你想要既結果， 仲一大班人出黎同你城市論壇， 到時就熱烈地彈琴熱烈地唱......

係情緒問題我都有同另一個巴打一問一答個時有表達過，係一個補充，因為無諗過第一個留言會引到你出黎，要解釋咁多。

但重點依然係唔想有機會幫黑警洗白，我唔會改我講法，或者你自己睇下#334先啦，總有個種人。

一早已經發覺

我一早懷疑

佢哋就算冇啪藥，我都覺得佢哋平時都睇到幻覺

去做警察已經證明佢哋iq低eq低 仲要正義使者上身 同青山院友有咩分別

根本就係冇人性化思考嘅癲狗喺街到行

其實藍絲都可以拎刀周圍斬人，就知道黑警只係暴打市民已經覺得自己好克制，仲洗咩話靠食藥狀膽丫。不過如果話有啲popo本身有吸毒習慣，而咁啱佢又要執勤我就信係一定有機會。

其實點解次次都係「休班」

食撚死班黑驚

因為開工個個食，食完無丟比伙計篤

成隻發瘟雞咁 典下典下 兩手開合開合

早係6月中已經有咁既感覺

去吧， 支持你#hohoye#

我正式宣布香港人要6大訴求, 要加埋解散現役警隊及重組

要求警察驗尿 驗頭髮

用下腦都知做緊eye catching，好似啲魔術師，令到你掛住影佢望佢，而忘記下面比人禁住嗰位手足

成功擺脫你之後會繼續討論既

食多啲 , 啲副作用令佢地有錢無命享
連食 3 個月 應該肯定出現無可逆轉既副作用

癲狗根本唔係人，我地唔洗當呢班係人

求fact check

食咗忽得

有無辦法驗...

香港公安已經變魔，人畜共通傳染病

唔緊要，仲有兒孫世世代代享福

千秋萬世，生生不息

痴痴地， 好似得我得呢個諗法咁樣

係理智， 去想要既結果進發， 唔會好似你咁， 冇胸襟， 冇氣量

有用既就袋落袋， 冇用就將個話題，拉返去自己想要既結果

高強度作戰又長期唔夠訓
再加上莫名地亢奮,時不時會發癲
似食左冰

冰毒應該喺警隊大受歡迎

你中意話無胸襟無氣量隨得你。我只係想講其實你講啲野，我好多都無話過你係咁，例如我無話過得你有依個諗法，但的確係得你一個不斷quote我留言。即使我已經解釋得好清楚，我個留言係想比#334或其他諗住覺得popo係食藥失控先咁過份既淺黃睇，所以我先話要擺脫到你再講

似啲傻鳩 返入去青山啦

要即場斷正

交換sample

佢地自己驗實話無啦屌

是否啪了大陸假藥，你見條狗啲動作幾假。

好難喎

飲水機 / 咖啡機 / 氣水機等等飲品機度落藥更易...

你試下， 大家起咗身， 係唔係得我一個係咁， keep住推就有結果

推呀！
要求狗隻做禁藥測試

或者會有其他巴打唔同意我睇法，但好多聽人解釋完點解會咁睇就算，唔會叫人改口唔好講洗白。
至少依家係咁，我講緊擺脫到你再講就係咁解。

我都懷疑左好耐

毒販又多條大水喉

無示威個壓力都好大 唔係邊度黎咁多人又賭又嫖
有朋友白衫 話基本上9成雞蟲
藍衫就禁鐘仔 白衫可能就玩啲高級啲

手足口病+瘋狗症+精神分裂！

到時又多左班痴線要納稅人養
反正佢地都只係condom , 即時人道毁滅左佢算啦。

所以唔好再走去口痕問人哋有冇良心啦,響地鐵見到有個傻嘅你都唔會走去撩佢明知佢會斬你㗎啦,呢啲就真正送頭啦搞到爆曬缸

推!!!!!!!!

我信

甲基安非他命

唔好幫黑警搵借口開脫

真係似食完豬肉

呢個誇張咗啦

覺得佢地心理有問題

呢種係香水，食完之後會好放鬆，見到幻覺。黑警應該係食豬肉(冰)，食完個人會好興奮，大力咗好多，非常沉迷喺一件事上面。會有思覺失調，幻覺，嚴重啲會有精神分裂。

粉唔會咁，佢哋食嗰種要燒㗎

陳淦濱 Gideon Chan，仆街嚟

推
真心懷疑咗好耐

上網睇冰毒既反應真係同部分黑警好似，如果証明到就好。

一定係食咗，不過豬肉好難戒心臟會變到好差，班狗下半世一定好撚辛苦

推埋呢個

無辦法FC，但我都覺得有呢個可能性

請大家更改口號

黑警 填命！

香港警察 殺人填命！

推，我知佢地成日對草

Netflix有中字
食得多會死
真係係中國網買

可能嗌得口號多 宜家係街聽到塞車 都好似遠遠有班人嗌緊口號 極敏感

認真？講緊兇鄭松泰嗰條

其實一直都覺

我覺得可能有吸d類似combat enhancer既野

本身就好多警犬索可樂

condom仔，啪完藥上晒引，抗爭完左就變廢人

抗戰黎到呢度，
除左迫政府正面回應，更加係時候面向國際！
fb ig 出posts 雖可取，
但未免都係圍爐取暖打飛機！
所以我地要 SOS to the world!!!!

我地不如喺 Twitter 搞個香港人campaign!
#describehkpolice
用呢個 hashtag，同全世界推廣香港班仆街popo!
寫得正面啲！因為我地經歷緊白色恐怖！

例子如下：

How do you describe #hkpolice?
You need to be positive.

1.They won't hit and arrest people randomly by mood.
2. You may be severely injured, please wait for 2.5+ hr before you can go to hospital.
3. You can recognize their identities by their pass. Only that they found no place to show it on their uniforms.
4. In police station, you can be accompanied by your legal representative, only after you finished the statement.
5. After arrested, female "suspect" has to be undressed and frisked by policewoman, but door keep opened and 10+ policmen watching.

#describehkpolice #praise #ironic
#hongkong #hk #hkprotest #soshk #fightforfreedom #standwithhk #freedom #democracy #democracyforhk #antiextraditionlaw #antielab #pray #travel #tourism #travelgram #photography #photo #journalist #news #sunday #usa #uk #canada #germany #japan #korea #australia #helphk #香港 #hke
hashtag 隨便加，越 common 越好

我都係新手唔識用 Twitter!
我知我英文廢！
我知有人驚錯字錯 grammar 驚1999!
但因為呢啲原因而唔幫香港發聲，
點對得住前線班手足！
開工喇兄弟！

[文宣] 唔好再圍爐！#describehkpolice tweet 向全世界！！！

咁你唔引用我講野， 我咪唔洗回答你囉， 天才

你係咁引用我黎講野， 我個鐘仔會有個紅點， 我唔撳入去睇， 個紅點唔會消失

講到我好想同你講野咁

你唔再引用我， 我咪睇唔到你講野囉

其實你識唔識玩討論區架？

芬太尼同synthetic drugs（bath salt)， 中國都係最大出口國

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

好似老黑劈友會叫刀手含丸仔，到左決戰地點先吞，令刀手唔怕死

我一直都係被動架喎，就自推到1001我都係會覆你。

你又召喚我做乜呀？

你覆我咪答你

痴撚線

一齊推post囉

上utube搵無限制格鬥 入面班人同佢一撚樣

咁咪推囉

低低地

又話怕洗白警察？

我無話怕，怕同覺得係兩件事黎。
我話覺得無証據之下，就懶佢地係食藥先失控係洗白。

如果咁樣討論， 係會幫到警察洗白， 而你不繼推post, 令更加多人睇到呢個訊息， 咪曲線幫手洗白囉

咁又點？
意圖幫黑警洗白同成功洗白左係兩件事。
而且我唔抗拒推post推到有人比真相架。

我都覺係

佢地有冇人去wc,抽取d尿囉

冰副作用好大
時間耐左會反映晒出黎

一定有啪 唔洗諗

係有人睇到咁後先算啦

分分鐘自願食藥

你叫我唔好點講點講，但我就係中意用自己既方式去講。有無其他人睇對我都唔重要，我主要都係想覆你咁簡單。

推 係都唔出奇

好撚亢奮

雲海係7月頭就講過

但係連登風向係笑佢on9

link?

meth?

追蹤我啦

我好得閒

不過我有女朋友了， 你還是死心吧

你咪傻啦，唔係對你有興趣，係你覆我我先覆你。你一唔覆我我就唔會再理你。我都好得閒。